#攝衫 行動幾成功 應該推廣

光復香港

建議以前都攝衫出席

時代革命

以後*

推

真

要繼續，手足應該係有伸懷疑時，主動做，唔係分化，係互相保護

終於都可以攝衫出街唔會比連登仔笑大陸仔

廣

發夢見咁多勇武，冇幾多攝
其實攝衫好影響行動架屌
和理非梗係冇所謂啦

時代革命

Hi 親中武裝分子
又分化勇武和理非
攝衫先方便行動

真
但要小心d狗之後發展到唔配槍做臥底
佢地唔再係拉人為主 而係跟蹤
唔好亂咁比人搜袋 尤其你個袋有魔法材料等
佢地可能跟到你落單先做野

沉日即刻冇晒臥底，不過相信對家諗緊點拆

利申：沉日公園見到兩個冇戴口罩卧底

前線既話得閒提下攝衫就得，唔洗由頭攝到尾既

一啲都唔影響囉
收皮啦mon Po狗

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書